stop!!!!!!咪再搞港鐵住!!!!!!

各位巴打有鑒於各區下午至晚上有大型集會，故需要公共交通工具接載，我發現遊行既地點，唔係好多車可以去到，咁點去支持啊，各位明架啦！

真係出唔到去呀巴打！！！！
mtr 係最方便既交通工具
推post

推

推啊！

同埋有咩事要散，要轉場，用狗鐵係最方便

push

都唔知係咪有陰謀， 知道我地今日大罷工又就開招，岩先見東鐵都無咩人啦 見啲人轉哂去搭巴士，仲唔恢復港鐵

推啊各位

真心東涌站企曬一堆想出市區集會嘅人，但狗鐵明明冇事都唔通返車，我哋最遠出到青衣，一點冇可能去到集會。

我準備行出去
預計行兩三個鐘，邊行邊叫口號囉

小心狗

岩啊 今日罷工 返唔到工既人想去集會都難 所以要吊下港鐵吊到會開車

北區之友好難出到大埔沙田撐場